而家d 新移民伙計連"凍奶茶，大波小雪"都唔明

我都唔明

大波係咩 少雪係少冰 我估

破產官：凍飲要加兩蚊喎，你仲有錢咩？

多奶小冰？

大波小雪

睇字都明既 多奶小冰
但大波未聽過有人叫囉
小雪都有聽過

大陸仔？

yes

澳門人

小雪就明
真係未聽過人叫大波。。

你幾多年落來hk

sor, 喺香港出世

00 後橫行

90後

我叫開飛機場,暴雪

咪撚再嗌大波啦 上次搞到我入咗臭格兩日

???

大波小雲

肯定99年啦

85年香港出世, 未聽過大波

no, 不過95後啦
btw我老豆老母都香港出世都唔明大波係咩

有無證明

小雪正路，間中都聽到
大波真係未聽過

大波應該係多奶架意思…

是

直接啲嗌多奶少冰唔得嘅？

港式廚房佬要尻屎麻

係咪同佢認真啦

你呢啲懶係local嘅用語一早要out啦
乜撚野大波小雪
成個Post都無人識啊
姐係話咩，姐係話你呢啲老套怪一早應該隨著時間消失啦
仲引以為傲，人類進步唔到就係你呢啲攬住舊野嘅人

10後：廣東話無人講架啦，講蝗語啦

你呢句咪已經用緊粵語講囉廢柴

大波真係未聽過....
70後土炮路過

大陸人：廣東話呢啲老套怪一早應該隨著時間消失啦

應該都係89十年代cheap茶記d阿叔用

仲cheap過飛沙走奶

估錯
以為大波係加球雪糕

唔明咪唔明囉 拎00同10後出嚟講有乜意思 樓主唔好咁肉酸啦

廢中思想

呢度我地00後話事

最多聽過暴乳，未聽過大波

大波小雪 好撚肉酸

唔講以為你想嗌珍珠奶茶

好撚麻甩

用得呢D術語都真心ON9

未聽過人咁叫

連google 都揾唔到大波小雪

唔識= 肉酸

出街未聽過人嗌大波=多奶
以前d人咁撚保守
叫人大波妹都會俾人話咸濕仔
你仲會同個茶記侍仔大大聲講
一杯凍茶大波小雪
就算個侍仔明
其他食客都會望住你食完成餐飯
除非以前已經做慣小丑啦
如果唔係應該冇人咁樣講

以前油麻地咁多3級片先唔保守呀細路

好似睇d舊香港戲有聽過

on9

你唔識=on9?

返波台吠喇撚樣

你識=on9

返創意台吠喇撚樣

大波呢個叫法…樓豬你都係收返埋先

純種香港人，族譜有名

佢識唔識都係on9

唔怪得你破產

我族譜冇名添呀 你都係收返埋啦

你=on9 🖕

又鳩噏

多奶又係兩個字, 大波又係兩個字, 係要講個冇人識嘅, 威啲?

樓豬=on9

佢仲破過產 為人係點相信大家都好清楚

大波 我70後都未聽過